有冇人繼續個保安厹post

好想繼續睇下發展成點